不患貧，患不均才是真相

不患貧，患不均
證明左這個才是事實
中國走「先讓部分人富起來」隨時出事

2003年，香港經濟差，回歸信心危機 + 金融風暴 + SARS恐慌 + 失業率8.7% + 基本法23條 + 董建華講野口疾疾 == 50萬人和平上街

2019年，香港經濟算比較好，失業率低，但天價租金 + 天價樓價 + 物價貴 + 貧富懸殊 + 無良業主剝削 ，再配合逃犯條例修訂（送中條例） = 200萬人上街 + 暴力衝擊

Joe gor出post 屌左你老母先

香港真係一個福地

點解搞成咁呀？

走啦on9仔

你返大陸啦

招呼你都曬時間
Dont make stupid ppl famous

睇你post
你支持抗爭，反送中
但你的態度
仲專制獨裁，惡過人地政府和中共好多喎
香港的自由唔岩你，返大陸適合你

因為同你交過手知你係條柒頭咋 傻仔

係咩
人地中共，就係覺得宗教唔好，block宗教
中共覺得中國未適合民主，就block民主

你呢
覺得神秘學唔好，就打擊神秘學
覺得另類治療唔好，就喪打擊另類治療

根本就係極權主義的思想

你返大陸適合你多些

真係廢鳩事彩你

知唔知香港價值觀係咩
係言論自由，信仰自由

知唔知內地的價值觀係咩
係社會主義，崇尚科學

你覺得神秘學和另類治療唔科學，就想追擊和打擊
完全係內地的價值觀
仲有，內地的科學水平，科技上平，科研水平，基本上是全方位超越香港，甚至開始達到日本級
在大陸，fintech, ai, bigdata, 的應用非常廣泛，基本上香港係望塵莫及

如果你認為要堅持捍衛你的科學，打擊你唔認同的神秘學和另類治療，大陸現在都唔會咁，文革那時就會。你應該回到中國文革時期生活，舉起科學旗幟和口號，批判迷信和宗教。

至於你又反送中又打擊神秘學，我認為你精神（價值觀）分裂。唔尊重自由的人捍衛自由，真可笑。

Joe哥竟然喺呢個時勢走返出嚟

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）